大陸官媒睇唔明鬼佬記者玩sarcasm，仲要當新聞報出嚟

呢個係澳洲記者，識中文的

事緣

支那人真係世界異類，人地玩諷刺幽默又唔明，唔怪得啲發言人會問得出「中國人點解唔可以用fb twitter」

佢唔洗知你係咪曲線抽水

佢都係寫俾支那班柒頭打飛機

大陸喱都有高級黑架

但最戇鳩係成班小粉紅出嚟恥笑個鬼佬

高級紅 低級黑

佢地既生存意義黎

只許州官做show支持，不許百姓示威反對

佢都串得好撚明顯喎

對官媒嚟講唔戇鳩 又有野比小粉紅打飛機